中国火箭升空 雲南多個鄉鎮緊急疏散防衛星殘骸墜落

中國對航天工業缺乏信心？官媒新華社今天（6日）報導，當局在11時58分於四川西昌衛星發射中心，利用長征三號乙運載火箭，發射高分十四號升空，當局宣稱發射成功，衛星進入預定軌道，可是雲南省西雙版納卻發出緊急通告，要求多個鄉鎮民眾疏散，以防止有火箭殘骸墜落，更嚴禁擅自拍照、錄影。

支持

走呀！！呀共又射啦

吊 又忍唔住射到走街都係